［黑店］罷買樂高寵物店 LEGO PET 全線分店

打盲隻狗當無事，我以後唔L會幫襯。

【狗狗極悲】波波到荃灣寵物店沖涼後，冇咗隻眼……

日前記者到在facebook得悉一單狗界悲劇，Suki（化名） 在社交網站表示，「波波到荃灣一間寵物店沖涼後，冇咗隻眼……」

記者立即聯絡事主了解事件來龍去脈，她表示上月中帶松鼠狗波波到荃灣大壩街一間寵物美容店沖涼，約一小時後接到店員電話，指指波波沖涼期間「爆眼瘡」，着她帶走波波去看醫生。

Suki到達寵物美容店後，驚見波波右眼出血，眼球幾乎跌出來，她二話不說立即愛犬到附近獸醫診所求醫，經醫生進行眼皮縫合手術後，證實波波右眼視網膜脫落，永久失明，但獸醫表盲眼與「爆眼瘡」完全無關 。

由於事態嚴重，Suki 致電美容院追究，希望了解出事原因，女職員卻堅稱：「波波沖涼期間完全無掙扎，一直很乖，所以不知道事情怎樣發生。」Suki 再翻看寵物美容店提供的閉路電視錄影，由於角度有盲點，亦追查不到事發經過及原因。

經過一番周旋，寵物美容店最後僅願意負責一萬元作賠償，對此 Suki 向記者表示：「無可能隻狗沖沖下涼可以盲咗隻眼，就算寵物店賠償一萬蚊比我，又有乜用？」

未必係打既 可能唔夠小心撞到隻眼
不過寵物呢行係有啲人渣既

Good job

狗狗好慘
唔知做d幫可以整執間鋪唔好再害人
不過動物係連燈睇黎賤過地底泥
隔離po有人比人影相放上網幾個鐘就推到開新po （我唔係話影人係啱，只係覺得對比好大）
隻狗狗比人攪到隻眼冇埋都冇人理

睇原圖狗狗隻眼跌出黎口咁濟爆眼瘡都講得出
真係想睇佢地爆瘡係點

到底要幾大力撞會撞到隻眼無咗

我隻貓之前都去過lego pet度沖涼
好彩我全程係玻璃門望到實
個店員好彩都冇打我隻貓
不過如果自己沖到就自己沖啦
見隔離d狗又腳震又想走
試過依次而家我都係自己沖算

以前帶貓去PET SHOP沖涼(唔同舖)
一次染耳虱, 一次金錢癣
以後唔會帶去寵物店
搵人上門沖
一來乾淨
二來全屋人睇實,唔會有咩事發生

點樣搵人上門沖？
我隻貓貓係長毛貓
佢好細膽但又惡死
而家2歲，其實都未幫佢沖過涼

上網搵"上門寵物美容"
搵個有耐性沖得乾淨,吹得夠乾
你同家人係屋企睇住,姐姐唔敢粗暴對你隻貓
你隻貓反抗,你同家人又可以幫手安撫

我搵個姐姐幫我D貓沖咗OVER 5年
大約3個月一次
價錢係貓體重加車錢

有冇得介紹下你個間係邊間？